點解次次都係唔鍾意嘅人鍾意自己 鍾意親嘅人都唔鍾意自己

個心好攰

有緣無份

Wrong time wrong people